發咗個惡夢。。。。。

夢到原來屋企人一直都知我連登ac仲一直喺背後笑我

祝你夢想成真